(曲折離奇) 偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩 (6）

原po：
2：
3：
4：
5：

事主：Maggie、Carter、Jacqueline（第三者）
Billy（Jacqueline ex）-已經因為jacq私下接觸佢既屋企人
令billy需要公開於連登post道歉(見下文)
billy與jacq對話

billy道歉：
「acqueline 話我唔道歉就告我誹謗

我知道你D野唔係因為9up 作故仔

你一早唔係自爆左 就係加上mag/carter開post爆你私人野介手自殺落仔做第三者人格分裂

所有proof evidence 係圖 上面

我從來都淨係講過mxv呢個分身ac起一起底就會知你D野 一開始我乜都唔知 多得呢D post我先知
Open secret
道歉唔難 但係到今時今日仲要面 講大話先難
我自己就絕對唔會做D咁低級行為搞埋屋企人 親自為左sp carter宜打算將我滅聲 去搞我屋企人 搞完就話要吿我

我又可以誹謗D咩 當你d分身自爆曬
屋企人要求我道歉 我宜加向你道歉
我亦都唔再加入討論 因為成件事已經俾巴打們慢慢知道真相 所以我收皮 你滿意啦」

相關連登ac：
mxv(99% = 小笨象) -
原po者，起底後發現開過幾個同事主相關既post
（有男主、女主角度去寫）
（講野方式疑似蠟筆大新小笨象）

蠟筆大新小笨象 -
於post 2出現，聲稱係事主朋友，
爆左有關事主Carter、Jacqueline既大學生活
起底後，發現多處地方與Jacqueline本人吻合。
（12月去台中旅遊、嘗試過自殺、算命post資料與Jac資料吻合。）
（講野方式疑似mxv）

台灣小屁孩: 爆mag相出來， 懷疑係分身

沈默的羔羊 - Billy本人

大量疑點指證有關ac都懷疑係jacq分身，例如大笨象, mxv 同台灣小屁孩

疑點整合圖:

特別鳴謝樹深時見鹿c、Hjarta、おださく、黃金巨匠、Vendetta_T、Griezmann
及一眾巴打合力搵疑點及整合，如有遺漏請見諒

溫馨提示：
1. 請追好所有post先加入疑點討論，否則後果自負
尤其係未追完post就出post以為自己有大發現既

2. 請勿先設下既定立場(例如以某一方為big boss去判斷疑點是非)
一日未搵到真相,即使係99.9%都好,疑犯仍然係疑犯
請保持open mind參與討論

3.輕鬆追post方法：分享個人見解/感受但不參與疑點討論
認真追post方法：不斷爬文，搵疑點，搵證據

4.保持戒心

A. Jacq 同分身AC相似點
1.分身AC知同post過jacq uk 同hk tg

Griezmann同j已confirm J 用緊c1020 同doidoidoi，一個香港用一個UK用

mxv post過 c1020 c2116 tg id

象post過doidoidoi tg id

16同2116都係mxv 舊id, mxv user之前用完c2116轉c1020, 又post晒兩個id

而2116有咩特別呢？上post有人post咗m嘅fb，佢fb link尾/id係2116 (我唔想爆人全link喺度)

究竟mxv係m定j呢

象post過doidoidoi tg

但係m何來有動機post jacq tg id 落算命post呢？
而好多comment都係就咁留言問感情事，m/c問來都冇purpose？

2. Jacq同分身同樣用iphone x 同6

已知: Jacq 自認一部iphone 6一部x，一部hk一部uk，象都係一6一x

griezmann話 Jacq宜家用緊smc hk，應該係x

密碼圖一時airplane mode一時用3

推論: 假設自編自導自演，會唔會有人用uk 3台/太空卡3台iphone 6 send wtsapp畀自己？兩張圖都有開locked screen orientation + night mode + 24 hour 時制

3. 知生日 喺算命post生日同tg一齊post

4.知自殘

5.鍾意nike，特別係flyknit RACER

如果有人扮jacq會唔會咁得閒comment搵廠攞貨？

B. 分身ac經常換錯ac回錯

mxv同象懷疑換錯ac

小屁孩大笨象懷疑換錯ac

睇整合唔夠追post同自己搵料刺激

真心
由頭追到尾真係好痴線
完全唔會想像到見證到一件咁痴線既事發生

推呀

搵出嚟先正

笨象出黎啦 我要炒車

好想知doi到底代表咩

問下billy哥

召喚

巴打有無direct c ig

有無user name?
我無追哂post

問下佢 Jac 有咩花名咁?

正評係俾溫馨提示第一點
各cdrom請追哂po先好問
感謝

入嚟玩柴柴先

其實 do id oi
會唔會係 桃麻桃 = tomato?

乜 do id oi 乜唔係最開頭個post嘅whatsapp chat入面有嘅速成碼咩

齋估定知情架你

呢個post係繼紅van故之後追得最用力既post
我好奇蔣生而家係咩心情，點睇Jacq呢個好朋友

蔣生都出嚟啦 我之前有追你個故架

Maggie唔理我

係喎

利申:jacq聲稱蔣生真係佢朋友
佢自己無ac要借佢把口講

齋估呀 唔肯定架

唔出奇

希望呢個係最後一個post

唔係
琴晚billy已經講過暗號真係jacq花名

jacq名/花名

奇案

Push上熱門呀

記得正評同留言

岩岩入黎既人真係要追哂成個post
D證據慢慢滲出黎既過程要追先感受到幾撚痴線

Push

Pish

依個真
整合黎都係比d懶人

Fb + ig add + inbox晒c同m啦

Push

上唔到熱門就沉架喇

我要水落石出呀

點解c同m嘅中同或者朋友
都無出現過
十個一定有一個上連登

係已讀左？

無追一兩個post就無啦啦多咗個billy

可能跌咗入msg request

仲未知爆jacq ig個王沅君係邊個

search到好多佢地d fd
但人地都唔會爆fd d野
唔通佢兩個係好人

我都真係好想知 do id oi 係點

btw billy真係完全深潛
明明佢一出現jacq就會一齊上水發癲

而家咁樣

未讀就唔洗急 可能訓左

但係琴晚有條友自稱識哂佢地2個話佢地係圈子入面評價唔好架喎
咁即係條友真係9up?

Post1到呢刻 諗起差唔多破案點知不停有新高潮線索就好正

今晚終於可以訓覺

應該係路人
btw佢有個第三者post都有人問過佢ig係咪jxaxcxq

同jac本身係fd 應該

應該係
2016年見佢係hk實習

好似普通路人黎？

jac 可唔可以講下以下呢堆對話嘅carter 係咪都係你扮出黎?

[img]
[/img]

呢個cap圖仲要2日前

定2日前你同carter 一齊

如果msg request佢冇approve唔會知有冇睇

有無人知carter係香港讀過邊間學校?

記唔記得重有邊個爆爆下嘢話有人wtsapp佢 象？

Off topic 一問：b同j拍拖期間，b話j派左5頂帽比佢，但c話j同男朋友分左手，j唔開心，c安慰佢，跟手仲食埋j隻豬

利伸：用左10個鐘由po1追到po6

王沅君係大爆小笨象留tg id時出過嚟話“精神分裂？”
之後就無再出現

真係痴撚睇

雖然Billy本身都好有嫌疑，但似乎呀Jacquelineaka Doidoi/mxv/象/台灣小屁孩搞到佢屋企人所以佢唔出聲姐

啱 係咁講 你自己揀buy邊邊

由 一 追到呢家

呢d都係懷疑係jacq講
所以不能盡信

jacq都話billy出過軌
但billy堅持自己無

會唔會係maggie or billy (分身)

但c用既 j用嘅

po1睇到依加
不過追po都要到依加先live到
可惜既係參與唔到成個過程
不過我覺得自己已經都癲癲地

繼續推 未上到熱門呀

我都覺得自己痴左線
成件事太容易令人沉迷

我平時好少會follow 呢d post

巴打你識佢？

不能作準

有啲人desktop打既 電話打嘅 因為速成拼音難搵嘅

速成要打嘅真係難

港九街坊婦女會孫方中小學上午校
德信中學
Google搵到

有冇人記得

呢個pop子巴睇怕都癲左
好似準備每個mxv開嘅po都睇下有冇咩蛛絲馬跡

王沅君係好早期既sp post已經出現過，不過佢問嘅嘢都係啲好普通嘅嘢，似係路人

真係唔覺好奇怪咩
個ac如果c有份點解要咁樣send返個post比佢睇
好似連c本人都唔知有e個ac咁
唔通佢扮c就係想借巴打留言推斷c個心諗緊乜

最大問題係
如果係真caster
jac 2 日前點拎caster 部機cap呢張圖

巴打，上面有人答左，唔好jer住人先，王沅君好大機會係一個路人，仲差少少自爆左添

[member]

東華賽馬會復康中心職業治療

明白哂，thank you，佩服各巴打起底功力

根本可能成個whatsapp對話都係ff出黎

其實過左咁耐 除左分身 都真係好少有巴絲識呢幾個主角

基本上出現既相關人仕就係當時人自己

x2
要由一開始追先會知幾咁刺激幾咁癲

第一次咁癲24小時內追到live 仲要留埋言
呢個暫時係我睇過最癲最刺激既文
癲得黎 都值既 起碼拜年冇咁悶

但係c話m 比帽佢帶先 真係各有各講

上左熱門啦

巴打 情況如何

前面有巴打話可能係doidoi

再天馬行空啲將啲字調返轉睇嘅話會係I do I do，
又真係咁啱有本美國小說叫I do! I do!嘅，作者名係Jacqueline

不過知道exactly係咩字應該都冇咩用，既然Jac同Billy兩個都confirm左係Jac嘅花名

你又啱 同解密一樣 速成調轉黎睇

呢一句總結左呢6個post既內容，Jacqueline Siu，多謝你提供咁多娛樂俾我地 真心講句，盡早求醫把啦

撚人最高境界

如果根本冇caster 嘅密碼
冇所謂嘅caster 偷食jac
有都係好耐之前嘅事
你話驚唔驚

基生突然出現返
之前各位巴打忙住查Jacq D野未有人諗住搵相對無辜既Maggie嘛

雖敗猶榮 過程搞到大家苙苙亂 都算高

請勿先設下既定立場(例如以某一方為big boss去判斷疑點是非)
一日未搵到真相,即使係99.9%都好,疑犯仍然係疑犯
請保持open mind參與討論
呢個態度冇得頂

想知carter係咪14年入keele? 咁即係佢應該係13定14dse? 21定22歲?

好癲呀

聽到r爆頭 人講二講就信十足
浪費咗四個鐘聽埋堆廢up

另外呢件事都教訓咗我地自爆或者鳩噏，唔好喺農曆新年呢啲大家都放假 而且後生仔因爲拜年而好撚悶嘅時候做

之前原post樓主都半自爆，但冇咩人理
到今次cny大家都好撚得閒，就發展成咁

因為大家越查得耐
越容易因為某d睇落十足十既證據而令自己迷失
同埋大家討論得耐,有先入為主都唔出奇

所以想keep住提大家唔好放過任何一點線索

同埋緊記當局者迷

各位巴絲今晚有教好訓啦

po1睇到去500幾冇睇
依家仲係咪講緊第三者啦 ?
見你地講疑犯 疑咩犯

邊個係始作俑者

懶得追就睇懶人包
想坐過山車可以由第1個post開始追

預設mxv=象而懷疑係j

睇返個分身心路歷程好恐怖

本來mxv一路冇上水 直到billy哥出現爆咗條仔

路人爆名同電話

mxv驚 叫人唔好推

象第一次出場

之後小屁孩爆m相

象爆好多j先知嘅嘢 一時踩m一時幫自己

但係skype嗰時j明顯唔係自殺入醫院

話有人起到佢 增加可信性

點都唔會係m爆完佢幫佢講好話又話自己皮膚差掛

睇過下post1 無諗過發現成咁 幫推

好鬼正
Post 1 睇哂
點知一起身就去到4
劇情鋒迴路轉
好佩服連登嘅大家
落手落腳查明真相

如果收件人係carter，點解會顯示電話號碼而唔係jac既名？正常甘長既no.會save低做人名或代號。

好心jacq放手啦，為愛情為到咁值得咩？

對方whatsapp佢先未冇save到

扮唔想正印知有第三者掛

如果佢地兩個有路點會唔save名
不過亦有可能係想低調，唔想save啲咩名比人周到

其實好多野都越來越明朗化
只係差決定性個一下

但呢一步我地可能永遠都去唔到

如果一直有對話應該唔會唔save名，係咪根本都係jac自問自答，自己扮同carter對話

我反而好奇點解呢個chat可以影到對話咁短

岩先睇到佢Pinterest
禁入去following睇
佢又有另外一個分身

用mxv=象

根本冇乜可能mxv係m/c/b

點解我起唔到

+1

睇佢4 hours之前先pin左野
不過內容係breastfeeding
應該未必係佢
同名姐應該

未追晒但感覺好痴線
一開始mvx開po話Jac係第三者
但事實上佢地係同一個人？？

同邊個係Maggie

M= 大婆

曲折到我懷疑係咪社會實驗黎

聯絡唔到maggie真係無答案⋯
成件事自編自導自演 明明唔想再追
但都係會禁一禁黎睇下大結局未

Cap到圖嘛巴打

引人入勝
又耐人尋味

果個應該唔係分身 個id串數字似係生日 但同j唔吻合

愈睇愈好複雜

追下跳下咁，大致上理解，睇到我覺得好恐怖

其實而家幾需要新黎而又爬完文既巴打幫我地一齊討論
睇下有無漏左啲咩緊要野

其實去到宜家我都理解唔到如果一切係jacq做既動機係乜
如果mwx個post係佢想send俾carter証明maggie係幾恐怖
咁佢一開始就唔應該扮carter開post 咁只會被carter踢爆
反而開個新ac仲好
而如果佢係將自己代入三個角色
咁點解後尾carter會消失左 同埋會唔會咁抹黑自己
同埋去到post2尾同post3開始mwx同大笨象呢兩個ac被人認為係jacq個陣
之後又突然消失 成件事變得好奇怪
而post4既出現係因為突然jacq被認定係幕後黑手同billy仔被jacq威脅而出現時
即係好巧合地所有矛頭都已經指向左jacq
另外就係成件事知情人太少
去到宜家得一個前任 蔣志光巴打（又消失左） 同埋宜家先出現既

乜第3個post唔係有張圖
象po嘅 後尾jac認張圖係幾年前send俾b(by snapchat)架咩
姐係張自拍得j同b有
咁mxv/象仲會係其他人咩

如果個大boss係咁痴線 會唔會真係咁樣轉錯acc法 睇返錯acc講啲嘢都好專登

睇完淨係覺得好撚痴線
直頭電影咁
佢用好多心機同時間
但轉錯ac我又覺得佢好清楚自己做緊咩
不過錯左喇
留低咁多證據比人搵到
辛苦晒咁多位

當初動機應該係要吸引c注意同埋令佢同m分手
點知半路殺出b,爆埋c既野出黎

情急之下唯有動用分身帶風向
將矛頭直指b ( which is 佢自己聲稱自己無ac要借蔣志光把口講野）

另外一點就係有懷疑過mxv本身真係c自己用
點知後來變左比jacq攞左
咁就會比較解到點解之前啲post瘋狂唱衰自己

佢真係假撚到仆街，蔣生幫佢po個段野就話真心覺得mag幾靚，呢到踩人皮膚差，p圖神手 假人

yes
佢地琴晚亦都表示呢張相雙方都無留底
咁即係是但一面講大話

m/c要將呢張咁私人既相腥比自已再係呢刻爆出黎
其實都幾高難度

所以真係基本上疑犯得j / b

mxv(99% = 小笨象) -
原po者，起底後發現開過幾個同事主相關既post
（有男主、女主角度去寫）
（講野方式疑似蠟筆大新小笨象）

其實呢度點樣證明mxv係jacq?因為話哂有男、有女既角度 一係人格分裂 一係有心鋪排成年 2個其實都好難以置信...同埋佢用呢個acct開post個意圖都好奇怪

有無機會係post出黎既呢張圖有cut過既可能？

如果真係咁既話咁都基本上可以扑鎚

利申無用開sc

睇番我#154

我講既野都有其他人提出過/認同

發現jacq同mxv同象同屁孩都會用個"po"字唔用post 嗱我個人習慣就覺得po好5p 一定打post嘅

Jacq

mxv

象

屁孩

我反而覺得佢好清楚自己做緊咩
如果真係有精神問題
係咪應該無咁多錯

照咁講，就正正吻合有人認為Jacq係想護住Carter補穫嗰個point，故意post一張(聲稱)只有佢同Billy有既相黎排除C同M既嫌疑。

點知急得濟講到SC，反而搞到勁多破綻

但之後佢又講到Facebook有個得自己睇到既Album，嗰度有無人記得佢講咩？ 但成個感覺都似兜緊

睇返我覺得mxv原本係c用開較可信，到而家始終唔係好睇到jacq有精神問題..所以人格分裂講法暫時真係唔太可信

另外有無人記得琴晚小笨象同mxv連環上水不斷話："我係jacq""你地信我啦我真係jacq" 大家點睇呢個行為 我個人覺得其實好奇怪
一黎 自爆語氣好奇怪 好似發悔氣咁
二黎 其實完全無需要自爆 自爆目的係咩？
三黎 就算因為小笨象太多疑點而自爆 點解又要同時用mxv黎自爆埋 呢個acct其實從來都係估估下 無太多證據證明係jacq 點解要用哂2個acct同時自爆？

所以咪report左分身睇下到底係咪真係同一人
但係連狗唔做野

不過我覺得去到今時今日mxv=象=jacq唔出奇

但以前應該mxv= c

我覺得上水話自己喺jacq嗰到係佢喺到混淆視聽 一邊話係 一邊同巴打話唔係 根本撚鳩我地

我記得jacq講過billy帶左兩個女仔返屋企，我諗應該係jacq帽左b五次，b想激返jacq就帶女返屋企。jacq就因為咁樣而分手，呢個時候c就安慰j 。

正因為佢呢個行為更加顯示岀應該係同一個人，如果其中一個係被冒認，但係個個時候個2個ac係冇話返對方任何野，亦冇一個否認返，個感覺似殺人犯被捉到之後俾人爆晒大獲，就好歇斯底里咁承認，係阿我係殺左佢阿咁 當然我都唔肯定呢點，只係推測

um..去到呢個moment咁離奇..mxv=象=jacq可能真係唔出奇

我只係好奇怪"連環用2個acct黎自爆（加埋奇怪語氣）"呢個行為既目的 令我覺得唔係咁簡單

因為感覺比我係發悔氣/逼人信佢jacq 而差唔多時候jacq應該同緊基士文巴講野同埋遲d skype既表現都顯出佢講野其實係正路 所以兩者行為太唔一致 不過當然都可以話埋係jacq專登咁樣製做唔同既

認同，佢都處心積慮做左咁多野，顯示岀佢係個有預謀亦都擅長玩弄心理既人，會咁做一啲都唔奇

btw人格分裂嘅人 精神上其實係正常 溝通能力其實冇大問題 好似係
不過講真我暫時都唔覺佢真係有人格分裂

其實會唔會根據到jacq打字習慣分析到佢有幾多個既人格

但由頭到尾都係小笨象較多明顯疑點 jacq自爆呢個黎混淆視聽都可以理解
但mxv以前既開post record令呢個acct身份其實好撲朔迷離 我好唔明點解要同時用埋呢個acct自爆

繼續 同時全部ac都用"仲"唔用"重"
平時肥屍屌人一定要用重唔準用仲架

Jacq

mxv

象

反而我覺得唔似發悔氣 而係有d興奮既感覺
所以我有諗過自爆可能係有助達成目的

但如果根據billy skype講圖書館同巴士單野 假設係真既話係一定有人格分裂架wo...雖然我暫時都唔覺佢有..

billy講過佢同jac分左手之後先帶女仔返屋企

佢啲用字都幾consistent

睇上面

係咪同一個人呢

mxv個個，應該本身真係c既ac而j拎左黎用，有可能係佢地關係仲親密時j明正言順地借左c ac用，又或者j以對c既熟悉撞中左密碼，然後改埋pw，順理成章當左係自己既ac黎用

你認為係咩目的？

唔係最重要啦

反而證實jacq係咪mxv同象有用啲

你永遠唔會知道痴線佬心裡面諗緊咩痴線野

我既意思當小笨象個acct太捉蟲太多疑點要自爆
但mxv我地其實都估緊係點樣既時候 其實無大證據證明係jacq 奇怪佢點解要用埋呢個acct自爆姐

留名 由1追到6
已經唔知自己睇咗啲咩

我都覺得有咁既可能

假設係真嘅話 咁mvx啲po就係jacq人格分裂然後出po打出嚟 c人格同m人格互相對方存在 所以個ac係共用 而j主人格真係唔知成件事 但又唔想用真身上水澄清所以就用小象者話自己第三者 之後回錯po嗰啲係開始人格錯亂 咁就解釋曬成件事
但我又覺得唔會真係會係咁誇張

唔會
因為我自己平時都有時用「嘅」、「喺」，有時用「既」、「係」
同樣都係用手機

不過認真mode on就會有耐性專登轉手寫去寫「嘅」、「喺」，平時同朋友閒聊/鳩噏就會諗住是撚但用「既」同「係」就算

利申半個認字特警
不過因為舊登顯示唔到「喺」、「嘅」呢啲字，自己以前都習慣打「既」、「係」，係轉咗上連登先會有時用返「嘅」、「喺」

所以捉用字都唔係100%準確

多重人格唔係衍生一個全新既人物出黎咩
不同既姓名 年齡 性別等
依加咁睇似係妄想多d
妄想自己係果個人
精神分裂

因為有個問題就係post3 中後期同post5中期呢段時間
兩個ac好似都冇出現過
而jacq本人又skype la 好似又同人tg la 仲得閒騷擾billy仔屋企人
即係話其實佢好得閒 完全可以帶風向或者加料
但佢無咁做 所以有諗過有冇咩陰謀

其實啲錯acc真係好故意
假設台灣小屁孩=象=mxv=jac

明明台灣小屁孩acc已經回完一次

會唔會用象acc唔小心覆錯？
仲有個係唔知邊個acc無啦啦衝出嚟話我男朋友(carter)唔喺嗰間醫院做
搵唔返邊到講 都係勁故意
唔知為咩 好似專登想俾人知啲acc係一個人咁

有啦 佢由一開始就係想將所有嘢推落billy到 咁billy而家收咗皮嘅話 其他acc實唔可以郁架
如果billy道咗歉 其他acc又繼續講嘢 而J又唔追究B 咁咪即係認咗其他acc係佢自己

不過咁既 就算jacq有無人格分裂都好 就算所有野都係佢做都好 都唔代表佢係用唔同人格係搞成單野出黎...呢樣野我都覺得其實唔太關事唔使太研究

但如果jacq妄想自己第二個人 咁jacq就唔會話自己係jacq 應該係
講到好1999

無記錯既話有巴打講過尋晚係skype度傾果陣jac自打嘴巴話張相有post過去ig所以mag可能有

我都有種感覺專登想比大家知唔同acct都係同一個人 而且其實一定係jacq...

我都覺唔關咩精神病/人格分裂事

屌⋯⋯宜家睇到d打字方式似j既都怕係咪又係j既分身

本身入黎以為睇推理電影
點知變左好似inception 咁既科幻大片
睇完腦細胞都唔知死左幾多
就黎連我都痴埋線

算啦其實m/c唔上水 果幾個疑似分身acct又唔再出現 billy亦都道埋歉...成單野都唔會再有新進展 可以告一段落

仲有一㨾野 mwx個ac有講過carter舊年五月定六月畢業
而佢個ac開始瘋狂出第三者post既時間又係呢段時間
而大笨象個ac好似又係七八月先開始出現
所以三者有無關係呢

jac柒左仲要走出黎 jac同billy 講嘅野相反
相信係call入面全部都係講大話
有一刻都會聽到有少少 猶疑
但最後都係要靠自己跳返出黎 相信眼睇到嘅事實

一開始billy究竟係點知 自殘/落仔嚟D野？聽返嚟？J自己講？

開始覺得奸奸奷奷feel
不過都多謝原po先

佢好似話睇post知

仲未聯絡到Maggie
可能訓咗 又有可能拒絕咗

其實可以定論j就係搞咁多嘢出嚟嘅人
因為billy係boss 從來都係j嘅說法
但j係boss 就有大把證據支持

點解整合嗰度又mxv又mvx既?
定係兩個唔通人

係佢之前有人講過自殘落仔嚟D資料？定佢起完mxv定再copy返出嚟？

追少幾粒鐘已經有咁大進展

typo

b話j以前同佢一齊時已經有界手 落仔就好似係j電話同b講
而mvx有一個post都爆過so 自殘同有左

好多巴絲都打錯樓主名
mxv, mvx, mkx, mwx, mxw都見過

岩

真係唔到你唔信

jacq同mxv同象打字習慣一樣？

比代替畀/被/俾

jacq

mxv

象

d代替啲

jacq

象

呢個post嬲死肥絲呀 肥絲入嚟講幾句啦

其實所有證供都係咁
所以好多人選擇相信呢個都唔出奇
亦好合理

呢個係好不解
點解要咁做

自暴自棄？

好後悔睇左呢個post 哂左2個幾鐘追到黎live
點知到而家都未有答案
btw 我信j係big boss

有冇可能係我哋諗多咗，佢只係真係唔小心唔記得轉ac，有時我用ig po野都會唔小心po左去第二個ac到

但你唔會用啱嘅ac po完，再用錯嘅po多次架嘛

好撚痴線 係咪即係j一個人扮幾個人出黎害鳩mc

懷疑打手算把啦好嗎都係分身

同上面一樣同mxv同象一樣用
比 唔用畀
尻 唔用鳩
po 唔用post
仲 唔用重

象都用尻 有幾可啲人打尻唔打鳩

每句一個emoji /icon 嘅style 真係似曾相識

唔排除係既...
但老實講我諗呢4粒字（比 尻 po 仲）好多人都中最少2,3個字
我淨係得個post字係唔同

btw象同打手都用jac唔用jacq

呢度大部分人都用j/jacq

ching唔好怪我多心但我有少少懷疑你會唔會都係分身

同jac同打手打嘢咁似淨係唔用比

又一時defend jacq話似mxv同象特登令人覺得係同一個人 一時又話係jacq搞事

jac X jacq
仲 X重
Acc X ac
Po X post

其實係咪有人已經不在人世？
我希望佢係鳩up

鳩噏啫

唔好玩呢味la 好恐怖架
如果死左 咁琴日個位係邊個

小屁孩用字唔似j啵⋯但如果唔係j，應該就係幫佢既朋友

focus返整合同新出嘅對字post啦

追極都同呢個post 有廿個鐘時差
今晚追得好心寒，身心都好攰但唔敢訓

我冇defend j呀 我意思係j=大boss 所有acc都係佢嘅 但唔知做咩佢好似好刻意想人知所有acc都係同一個人咁
至於啲用字 我自認為係全部用正字喎

終於睇完
睇到呢到 其實我覺得jac並唔係人格分裂
只係想求安慰自己 滿足自己
所以開咁多個post
D post 有d表面上係屌緊自己 但其實又會幫自己兜返
而且佢既動機都make sense 比carter 覺得m係咁搞佢 等佢地分手
佢今次開post可能因為佢依家放緊暑假係Hk 而好快就要去aus 要博一鋪咁樣
佢應該本身都無諗過搞到咁大 純粹想比c覺得m再搞佢
直到billy出現 爆左c出黎佢先開始驚

由佢係Skype一口咬定所有野係m做
既然講到呢件事咁騷擾佢 點解佢唔係報警告m
等警察去查係咪m一直stalk佢 扮佢
老實講 如果佢真係比人扮 唔應該剩係介意自己比人講精神分裂 有無落仔等等
大佬 有一個人暗中扮自己 仲扮到咁似 唔驚架？
竟然係去告billy 但billy 其實只係復述d 舊post 同開左carter出黎

Btw 好耐之前聽一個幾勁既人講過 聽一個人既語氣 講野習慣係可以大概知對方既性格
Jac本身講野正常 但好急好快
有無可能因為呢個性格所以經常撞板換錯左ac 但又可以好快咁兜？呢到純粹估出黎

小屁孩係爆mag ig嗰個 個ac好新淨 應該淨係呢單嘢留過言
重有上面有象同屁換錯ac柒事

其實我都係咁諗，所以我上面先話見到同j打字方式相似既人會諗係咪佢分身，絲打

mxv=象=屁=新打手架喇

搵人畀個mvp我

特別係啲新淨ac #又後 又冇乜留過言 一係淨係覆過呢個topic

屁孩打字用全形標點，同 mxv 同象都好唔同

由post 1追到而家終於 live 到

但其實話咩幫個個豬閪個個cm係屁孩覆左先，j先岀黎覆嫁
用字方面，j用"喇"，屁孩用"啦";j用"咁"，屁孩用"禁"
最明顯既就係j冇用標點既習慣，講用字方式，樓上025反而更似j

佢真係好撚恐怖

屁同象換錯ac都有呀

其實有時可能係電話同desktop打字分別

例如一個打開筆劃 一個速成/拼音

選擇嘅字會唔同 例如速成嘅要揀好耐 所有有post打做既

其實jac一早收聲個post都自動沈
都唔明點解佢要係咁衝出黎

因為billy 爆左c

發現係我post 2尾起咗好多重要線索 例如生日 then佢就無啦啦肯去skype 黑人問號

但佢其他分手都係用近似說話方式，唯獨屁孩呢個有所不同？

應該呢個先係佢

大佬呀 你地唔好咁痴線啦 唔好話「仲」同「po」呢啲咁common嘅啦 根本「重」仲少人用
「jac」「jacq」都大把人喺之前5個post到用過
「Acc」係少啲人用 但係你po出嚟嗰個都係用「acc」嘅人又唔係mxv/象/小屁孩

出咗好耐喇

上面咪講咗新打手似係分身

清者自清啦

我冇咬定你係喎

不過ching你個ac咁新淨係易啲被人懷疑架

btw可以睇下肥絲post學正字

分身*

出得太少comment冇乜研究價值

我知
不過正常人見到咁應該係深潛
好似不停派花生咁
而家佢撚狗夠啦就收哂工

個post推得慢左好多

我個時都係咁講

最少峰迴路轉證實mxv應該唔係 m c b嘅

4:30嘛

佢地琴日個個聽skype聽通宵

因為我真係覺得「重」係mk先用
好似有啲人話「尐」係正字我都係用返啲呀
清者自清 但駁返因為我仲想參與討論
利申 一向立場都係j搞事

jac fb 有post 過呢對鞋

我聽到八點幾，最後攰到訓左 好耐冇追post追得咁緊湊啦

可惜無結局
唯一知既係j係痴線既

Sorry，j太古惑太多分身搞到我都變得疑神疑鬼，唔好意思阿

見舊登有解釋

個025 想混淆件事令人覺得果幾個acc唔係jac
而係有人玩野

其實答案將近呼之欲出，billy都講過我地都已經知道好多野了

你繼續推post
我去瞓 做咗兩日偵探腦細胞死亡

派你研究下
神探要休息

咁又唔使sor 我都俾佢搞到痴痴地線
但係post2嗰陣係最正 來回地獄又折返人間

年初一仲推到依加

就係新年先冇嘢好做屎忽痕

有幾個cm係，可以理解為係中立角度去思考成件事，但佢最後結論都係j係到搞事，所以應該只係理性討論

訓啦，休息下，聽日再傾過

你話我用字都算 真.唔明我講咗邊樣令人覺得嗰幾個acc唔係jac
我一路嘅意思明明都係 嗰幾個acc都係J 但J都專登想我地知呢件事 而我就唔明點解要咁

清者自清啦
太多分身ac大家都小心謹慎

早抖啦

想問下除左答“幫個豬閪”個件事外，屁孩佢仲做過邊件事疑似唔記得轉ac？

好似仲有個留言唔係屁孩acc答
係有人問c嘢
之後唔記得邊個acc答「我男朋友唔喺嗰到做」之類嘅嘢
好似係用錯acc 然後mxv即刻又出現話做咩扮我呀
但冇人信嗰個
Post2 唔記得喺邊

得果件

佢做過嘅得爆mag同同象回錯

ac好新淨 應該冇回過其他post

嗰個應該係mxv同象

整合底有

咁快開到6

到底jacq係咪 真·人格分裂

半日一個post

so far到宜家既情況睇，j似係處心積慮，城府好深咁，自編自導自演成件事岀黎比較多，但都唔排除係 真。人格分裂，因為billy講過幾次

btw billy你還好嗎？你屋企個到處理成點？

終於追番晒今日既post

仲 都係證據?

大家真係睇撚到癲撚左 個個都係分身
疑心生暗鬼

今日我又睇到天光了

M係樓主?
J係扮M=幾個分身?

Lm
未追哂睇到好刺激

無追一晚又有新post

去到6都未大結局

點解冇人覺得係正印
之前話carter咩都幫住正印 可能今次都係
要jac保住正印所以又話佢早瞓又乜之後射晒比billy
但係其實之前所有野都係正印做

追post先 乖

之前淨係追左第一個post，依家覺得

其實我覺得根本係大家loop多左，即係我知你知同我知你知我知D friend. 如果以大家之前嘅諗法，根本永遠唔會有真相，因為就算神探之前搵到嘅tg no 亦可以有人loop會唔會有人扮佢，所以用埋佢個tg， 同之前D證據都係比人咁懷疑
根本中後期其實因為大部分嘅證據大家都覺得係jacq, 不過無啦啦因為jacq話係billy ，大家又懷疑係billy, jacq 話係mac 大家又話係mac, 其實jacq 已經證明左係唔可信，佢講嘅野已經可以無視
所以大家唔好再make 咁多assumptions la, d assumptions 已經多到唔make sense

痴撚線，瞓醒又多十幾頁
又用左成個鐘先live返，睇到覺得係人都係分身

以偵探片黎講，到呢個所有證據予頭都直指一個既時候，要企返後由起點諗下先有新進展，有錯屌細力啲

1. 主謀係jacq
目的：屈mag令carter同情自己
暴走係因為billy爆carter出黎
分身大量現身係混淆視聽
但係我記得當分身自認係jacq既時候，小屁孩冇出聲？

2. 主謀係carter
目的：同jacq未能和平分手/想分手/氹mag
有自己cap screen
分身出現因為冇諗過自己被爆，再將所有予頭射向jacq
jacq同基巴講既就會係真話
但係象仔扮得咁似jacq又唔似男人所為

3. 主謀係mag
目的：求救解碼同爆jacq出黎
小屁孩就真係唔係分身
象仔完美模仿jacq
分身暴走因為巴打覺得係jacq而順水推舟
但係得jacq同billy先有既相解釋唔到

4. 主謀係jacq mag carter 三人集團
目的：新年冇野做玩9連登仔
但係成件事儲心積備左勁耐，只能俾個服字

5. 原樓主真係mag，但係件事去到後期就三人連成一線左

成件事始終都覺得有條final boss係後面笑9我地

難分真與假 追哂post loop完又loop
啲證據點睇都係billy講+尻推理
都唔知又開新post再loop做乜
Po4 5 6 重複到以為睇緊同一個po
已經變左為討論而討論
屌 又唔係索
對一個普通人咁有興趣做乜
放下啲圖淨化下眼球好過啦

BTW有冇人有佢同billy屋企人wts圖？

如果真係三人連成一線就真係撚到我地飛起
講真 billy就應該係亂入
由頭到尾得j一個出聲 c m 唔見人會唔會係搵j代言？
見c m j 既 fb ig 都係柴犬
三個人都一撚樣咁
屌 其實係唔係根本仲係三人關係
啲ac一直都係三人互隊
見j比人隊就夾埋撚尻我地

j感覺上係要保哂j m c三個
b就係舊牙齒印 出現咗順手隊一刀
我覺得係 三人集團 j係大佬+發言人

講真成件事真真假假又好 都玩咁耐就算啦
真相大家永遠都唔會知 重點俾人牽著臭子走好反感

樓主應該唔係賤男同正印
之前樓主有個post係話柴犬好得意
去睇翻柴犬個ig
會搵到有部分相jacq係like咗
(賤男同正印都查過無like到)

唔係100%睇哂全部回覆 已經知既就無視我啦

訓醒追埋post c m 都無回應
件事都搞到咁 出黎講一句都好呀

其實你岩
呢一兩個post係開始有咁既現象

不過大家似乎都唔想放棄住
而如無意外我都應該開埋呢個就算
睇下之後有無人接手啦
咪當新年睇左場大戲

公道自在人心

我覺得你reply緊分身

會唔會m同j發現c偷食/講大話
所以聯手開個ac夾埋造c？
點知俾b亂入爆j大鑊
j見到唔對路就不停講大話臭屎密com？
之前幾個分身有男主角度 有m角度 其實係想多啲人睇先開？
自爆想引人以為係假膠？

但咁嘅話comment算命又點解釋

定係某一兩個分身其實係j知己 貼身朋友
間唔中會幫j上黎問野

其實覺得似係jacq想要賤男關心佢/同正印分手
就開個ac自爆資料
然後今次終於成功引起連登仔注意
終於可以係ig profile打篇野扮慘
點知彈個ex男友出黎爆咗賤男
連登仔又腦洞大開諗好多野出黎
有幾個應該係見大家咁用腦
就扮jacq黎撚連登仔

真心唔信會有咁多分身

但啲算命comment點解釋

講真 推咩吖
幫佢地上位 一個唔該出撚咗名可以搵真銀
我地就真係比人撚到神一般咁喇

大家新年悶悶地食個花生咪算
為三條友咁廢神

我真係寧願追Caca Yu 起碼都叫半個公眾人物
佢地三個普通人 又唔係咩YouTuber
唔通會因為我地身敗名裂咩

j m c三條友分分鐘仲笑尻緊我地

其實。。。我地咁認真個目的係乜
幫billy討回公道？
證明一啲永遠都唔會搵到直相既事？
由頭到尾得一啲明顯到假既證據
根本都係半個連登吹水大會
所有人有哂預設答案 搵到啲咩都話係j m c
都冇人證實到

真真假假都好 真係關我地撚事咩
個個比人帽完呀 偷食呀 都要我地查
仲要為咗幾個完全唔出名既人開到po 6

訓醒又多十幾頁

我都覺 連登ac真係咁易開到咩
有一個都已經好困難
BTW 連尼住 幾時可以用其他email注册
就畢業 會冇咗個email 唔詞得pw就gg

我已經肯定小像就係JAcq
有個留言係小像話有位巴打打左搵幾次電話比Jacq
打電話比人我諗都只會係當時人知掛？
要加上小像個Ac 喜好 同自爆 都同Jacq紋合

加上有分身Account唔出奇
我呢個Ac都係Gmail黎
果陣比左錢買HKG+ 到開連登果陣 Admin比付過費嘅user一個code去開連登account

咁大家都係拜年食飽飯無野做姐
你唔鐘意咪出番去

咁緊張做咩

j m c可唔可上水講下
好過我地推到po 7 8 9都仲loop緊一樣既野
之前唔係有好多人話識佢地嫁咩？
要搵到當時人真係咁難咩

最多都係小笨象似本人
成日自稱朋友 但講野方式係自己角度 啲on9仔成日都做
比到盡都係小笨象同Mxv

或者借多個朋友ac用都唔出奇

係
邀請碼一個
比錢一個
isp email就更加唔洗講

連你都放棄

我無聽到skype
j係咪都係講翻已知嘅經歷？
有無新野？

大家係咪未見識過MK love 先咁好奇人地啲野
原po樓主都係想拎attention先會出po姐

你追晒post先講啦

連仔處理分身未

push

過咗幾日 終於live到
好似睇緊懸疑小說咁 好精彩
辛苦各位巴打搵料 搵到咁多證據 真心好勁

總結 有冇咁啱咁多個都用同一種字 全部肥絲都好憎架

jacq同象同mxv同新打手四個都打字習慣咁似嘅

比 唔用畀
尻 唔用鳩
po 唔用post
仲 唔用重
D 唔用啲
refer 自己嗰時多數用jac 唔用jacq 事主亦會用jackline做username 所以可能有時傾向用jac唔用jacq

Hjarta神
隔咗日無睇估唔到條臭閪迫到billy道歉痴撚線
退一步講就算唔係佢開po
佢都係8婆煩膠做人第三者既死港女
咁撚多分身自己玩閪啦

睇返呢度同整合嘅資料/疑點再加新出嘅打字習慣

我差不多完全睇唔到m c b 點解會/有乜可能出mxv同象嘅post

重有過打手出嚟護主被我踢爆疑似又係分身ac

你見過邊到啲mk love條女會一人分飾三角讚完自己又鬧自己咁痴線

真心一步步追個陣啲野係咁爆出黎好撚癲
而家件事完左就話可以事後孔明姐

睇咗打字習慣整合未

淨係睇左第一個Post 而家已經多左咁多花臣 複雜到追唔到 亂到頭都痛埋

其實而家嘅mxv=jac= 小象應該唔會錯
但j應該無扮過c
我只好奇j幾時開始用mxv ac
因為ac以前係carter嘅
5月開始有m嘅叫春post
9月先開始有小象入黎屌mxv

會唔會係mxv本身係mag？

另外j同c d對話圖係邊個post？
最初Post張圖個個似係mag
c唔save number都好正常 偷食怕比m知

mag都係無應到我

2017五月打後都好似冇c角度post

post 5講過
有冇理由m會想24個鐘內用一個話佢偷食玩菊又對j內疚嘅ac去開post？如果係我連睇都唔會想睇

分分鐘個ac冇被人共用過

即係依家條時間線係咁既
（Jacq扮mag開Po）mxv
由王沅君絲打揭開jacq身份
一開始自貼電話
被人揭開之後繼續貼密碼叫巴打解
令人覺得mag 想隊死自己 即係借刀啦
本身jacq可能想玩幾百個正評就收工過年
點知就殺出一個（billy 哥）沈默的羔羊爆料
男主角carter就現身了 （第一個高潮）
同時指出jacq 介手同落仔
呢獲搞大左鳥
所以就叫大家唔好推
唔冷靜就越容易出錯
就好唔理智地用小象同台灣小屁孩出黎開鬼人模式玩攬炒
連mag都要死
去到呢到 大家睇到既係
mxv=癲婆mag
沈默的羔羊=拋磚引玉的billy
小笨象=睇唔過眼的路人
第一po 完
黎到po2上半場
由小笨象 billy 爆料
小笨象繼續鬼人模式指出mag亦非好人
包括ig賣淘寶野 呢d無從蹊考既指控
令視線再一次向幫jacq
到呢一刻大家睇到既係
mxv=mag
小笨象=路人甲
Billy=食花生的billy
去到下半場 撞車的蔣生都出埋黎
蔣生出現既目的有兩個
1 指出jacq本人冇lihkg ac
2 用billy 某幾句不實指控（落仔）甩身
事件去到第2個高潮
Jacq指出所有野都係billy不忿搞出黎
Billy呢下硬食晒所有野
但係資料太多
唔係話你講就信
唔冷靜就越容易出錯
用字既慣性 時間既顯示方式
生日日期 去旅行既時間
令所有野變得清晰
出現左個反高潮
原來mxv=小笨象=jacq
其實去到呢到 已經差唔多完
去到345都係jacq自己兜
但佢兜完一次就多個矛盾
跟著billy收口 件事已經到左尾聲
成個故事就係 jacq 借刀搞事
引左個食花生既billy出黎
搞死左無辜既Mag 同 carter

應該唔會有錯 係下其他巴打補下圖

btw 啱啱睇mxv 2017 1 月最初嘅c視覺post
咁啱又用 比 仲 po etc.
乜佢地個個打字習慣都咁似嘅

轆左個一蚊入黎
用黎拜祭hjarta 神啦

冇錯 完全正確

新年流流拜祭你想死呀

幾時找數俾連登仔屌？

屌 白痴弱智就唔好上連登啦
你憑咩覺得「係呀係我呀 我係jac呀」= 專登想我地知？
你講啲野咁撚on9真係好難唔令人認為你係打手

點會唔找 打比我約時間

hi mon post狗

搵肥絲學正字未

認又唔得 宜家啲人真係

話jac人格分裂嗰d
知唔知人格分裂呢個病幾罕有呀 係咪睇得電視多

最有可能就係mxv個ac易過手/共用/自我安慰用

咁我真係人格分裂

咪再撚我地啦

唔知到時撚連登撚到身敗名裂係邊個

本身追到後面覺得佢好慘 但見佢咁閪寸真係同情唔到佢

癡線婆又上黎想撚狗
不如你都係開個post自己同分身傾計算啦

無知一問 人格分裂同精神分裂係咪同一樣野黎

比tvb洗哂腦以為好易就會有十幾個人格

又話屌 又唔同我約

到時又要話狗也不屌 又問幾時找數

唔同 講咗好多次唔同嘢嚟
精神分裂講嘅嘢好多係啲唔真實嘅嘢 會有幻覺之類 精神上有問題
人格分裂講啲嘢係真係真正發生過 溝通能力都正常 只係有幾種人格咁 似心理病多啲

可以點身敗名裂

完全唔一樣
精神分裂即係思覺失調，而人格分裂就真係大家平時電影睇開嗰啲

你叫carter約我啦

咁既貨色連登大把盤你簡啦真心
唔好再諗過去啦

屌就唔洗預我啦 自貼多張happy ending 啦好嗎

終於追到 live...
呢個故事睇到人都癲
本來諗住係一個感情台既 post 點知仲要好睇過電影
果個坐過山車既心路歷程真係令人好心寒

見到好多人係咁召喚 c 同m 回應
老實講，如果我係當時人，我做咩要上黎爆多 d 自己野俾你地呢班三唔識七既花生友知
緊係想快快 close file 等件事丟淡佢啦

最後 Jac
放手啦，唔好再為一個唔愛錫自己既男人花咁多時間
係時候 move on 啦

好少見精神分裂完思路仲咁清晰
都未見過人格分裂完 全部人格興趣都係上連登開post

其實你都幾慘，遇著個仆街，無謂因爲唔甘心格硬要搶條咁嘅仔返嚟 咁嘅人執到都喊三聲啦大佬

咁你打比佢啦

Ching你個新淨ac又好令人懷疑呀 #又後 又用 比 po 尻 仲 嘅

上面又問做乜對普通人咁有興趣又問係咪m c j 夾埋撚連登

唔係 前者係擁有2個或以上嘅不同人格 互相可以唔知或者知道大家存在 日常生活可以表現得好正常
後者係通常有幻覺幻聽等特徵

但係前者極之罕見 而且睇啲分身回post嘅態度亦都唔似

屌 係人都話係分身 連登仔査案查上腦？
有懷疑既咪直接搵admin囉

同象一齊上水係令人懷疑架 我地多心嘛

jac都比人爆到無野好爆
條仔到而家都仲係wfc jac
放棄條仔啦 留返d心機專心讀書陪下媽咪啦

可唔可以話我知你有幾多lihkg ac BBQ ending

夠打一枱麻雀有突

教下我點有咁多分身ac咁方便

我都係咁諗 一開始仲係到講屌偷食偷到咁高級用密碼溝通咁撚勁既 點知一路追咁多野扯出黎 真係好似坐過山車 估唔到背後竟然係個陰謀

其實唔單止j應該要收手啦 m都係
聽billy講 m係比j同c單野搞到個人都癲癲地咁
如果m有mon post 都想同佢講句
放手啦 呢個人渣唔值得你繼續為佢浪費青春
將來一定會有更好

仲有carter呢個人渣
就算連登集體炒車 所有野唔關j同m事(雖然可能性極低)
但都掩蓋唔到你一拖二 搞到兩個女仔都癲撚哂既事實
你去食屎啦
送你一句 他朝君體也相同

有d係姐妹fd幫手啦
小屁孩應該係fd

有講m咩

又黎係咪痴撚線 潛水咪算

好癲

岩岩發現billy ac尋日有開初戀post (係咪old左)
假設billy仲係無辜 純粹係ex
放低啦 唔好再比jacq玩啦
分左手咁耐 唔好因為呢個痴撚線post令你地有返對話又唔斷先得架

係Skype 到講
Cd rom 個Skype D人話j好可憐
仲要幫m開年 痴撚線
Billy 話j始終係第三者 可憐唔哂
最可憐都係m 因爲m比佢地兩個呢單野搞到個人都唔多正常咁

終於追晒咁多個post
愛情呢樣野真係又愛又恨
搞到人都癲埋
放手喇 愛錫自己
搵個真正愛你既人喇

咁我係咪要留意埋佢幾時上水

上年開架 被人comment啫

睇黎大家坐完過山車個心情都好複雜
比著平時一定屌晒老母

我comment姐

點都好 你都去搵下肥絲學正字啦

自膠sor

一路追由唔知咩事發生緊去到大概知道個背景
其實都為呢兩個女仔覺得有d 心up
比一個咁樣既男人搞到咁
反而想見到佢地灑脫d 可以早日放手算

呀jacq你有冇諗過你咁癲只會嚇走你中意既人 無補於事
一係就上黎講清楚 一係就潛水 大家會唔記得件事架啦
你咁樣真係唔知你jm9 放過自己放過人地 對你自己都好

係咪已經結局啦

其實偷食真係唔關我事
但係上嚟撚連登同air their dirty laundry真係好撚on9

mxv同小象留d言
其實都睇得出j自己都知c係廢柴 只幫住m
j咩都頂哂都未敢出黎講一聲
j到最後都想保護住c

不過j 啲串柒柒態度 真係好令人反感

暫時起到嘅都起晒
係m c冇上過水啫

所以就算話j可憐 但可憐之人必有可恨之處
就算c幫住m 就算m要黎個大反攻守住自己條仔
都無可厚非 始終m係正印 j係第三者

好混亂 有冇懶人包

好啦

屌你

上面踢爆你係分身

諗住改個名我唔認得？

大家report 佢呀

屌咁都俾你搵到

屌你你分撚完身未 重屌人查上腦
咁大個人有冇咁幼稚
做啲有建設性啲嘅唔得？

Jac一開始開po是咪想逼到m同c分手
不過c死都唔肯分 開始扮痴線
但係jac鋪路鋪得咁耐真係

就快改名做神探

女人直覺好準架

REPORT佢

又做有鳩的小妹

冇J真女人

Hjarta巴

Jacqueline Siu，你都係及早求醫算把啦，同時你都應該要忘記Carter呢條仆街架啦，仲咁保佢都唔知你為乜

由於又有分身出現

mxv = 象 = 小屁孩 = 算吧啦好嗎 = 天水圍王子

宜家你自己自爆prove我啲打字習慣整合咋柒頭

大家記住report分身呀

連仔做嘢未

點解條女咁有機心 抵佢溝唔到carter 鋪排啲嘢又俾billy踢爆 依加仲要有神探hjarta 不如jacq你都係縮返去繼續玩你啲角色扮演算

我反而想繼續睇佢嬲豬咁上黎9up幾下，不知幾有娛樂性

屌你老尾次次準備散場個陣又有野出黎柒
jacq不如收手啦

佢死口唔認
大家知咩事就得啦

佢都已經後無退路
只係死撐緊

大家認撚住啲id同#

新年流流要我同你開年

port鳩佢

我整合埋啲ac方便連仔慢慢ban喇

佢操控到咁多個分身其實好勁

當小丑咁睇幾過癮

飲完餐茶又有新發現
甘拜下風

明明本身大家都放棄左
佢硬係要出黎搞風搞雨

2、3個陣已經舉撚報左啦
連狗唔撚做野

我覺得佢根本病態 好撚興奮咁
由基沙文巴一開始話信佢既時候
個笨象ac就不停上水 個時我已經留言話佢係咪覺得好好玩 所以好興奮咁要同大家交流
所以話唔可以用正常人角度去睇佢既世界

佢自己讀physio/醫療科但係心理咁差

唔好出嚟害patient 呀

係咪想逼呀carter理佢呀
特登出黎搞事咁喎

八奇領域

Jacqueline Siu本人似乎本來都係一個冇誠信，人格破產既大話精，老實講，Carter一定有mon post，佢見到Jacqueline Siu 咁樣，都知你係個咁既人，200%唔會同你復合架啦，你而家最適當既做法係出黎認柒，道個歉話你撚化我地一眾巴打，之後盡早book定醫生檔期，之後去澳洲醒醒定定讀書，咪再亂搞男女關係，咁樣先係對你最好

2018最癡線嘅post

精彩過caca

要救一開始已經救左啦
佢自己都話C唔會彩佢

不過你咁講都唔出奇

如果我係仔嘅話都會遠離所有癲婆啦

個邊啲人覺得呢邊都無乜線索覺得悶
但係我反而覺得個面都大局已定，為唱而推悶啲

各有各推啦

咪就係
如果我條女係咁真係會比佢嚇撚死
心諗 做乜9

係
唔明佢想點

我指佢係我條女既話

一間分手又自殺威脅

重要三個都讀醫療科
想唔使撈咩

係啦 其實件事已經可以完
你係越推佢越開心，又開啲分身出黎玩

新年流流長 慢慢同佢開年

撚得咁開心嗱

係咁醒就唔會被我搵到咁多證據啦

Jacq比hjarta絲打撚翻轉頭
Ho ball

呢個post比男人見證到女人有幾恐怖

尋晚追post時見到有人放相
我想問下邊個係JCRC度做
carter???

jacq 姐幾時起返hjarta 底攞個尾彩

咁之前mvx啲post有啲用c視點開 其實都係j？真係有人格分裂？
冇追哂咁多個post sorry

女人偵探重恐怖

Wtf 上面d巴打話hjarta絲打係final boss原來係真

派夠膠喇

見識到癲嘅女人恐怖 醒嘅女人仲恐怖

我都想有咁得閒咁多時間quit u玩分身

再次提醒大家 上連登唔好自爆個人資料 得閒進修下google 功能同search tools 對你返工返學做research同起底都好有用

係 你追返post 睇每次我一講佢就即刻彈出黎話人

巴打你都要學下保障個人資料 又mbb又entrepreneur

上面有人話聯絡左c m
佢地都無覆？
咁應該已完

or有無人放tg出嚟等有關人事朋友/知情人爆料

利申:無tg

追左咁多個post淨係諗起呢樣嘢...

“邊緣性人格疾患（Borderline Personality Disorder，縮寫：BPD）又稱情緒不穩定人格障礙 (EUPD)，簡稱邊緣人格ICD-10，是一種B型人格疾患。患者出現長期的不正常行為，例如不穩定人際關係，不穩定自我認知及不穩定情緒。它的主要特徵是精神上，行為上的極端對立表現的同時出現。邊緣人格因介於健康、憂鬱症、精神官能症、精神病這四者之間的邊緣，故稱為邊緣人格。他們和一般人一樣擁有健康的部分，因容易遇到一點小事就感到受傷，無法控制衝動的欲望，作出自我傷害、傷害他人……等破壞性的行為，且這些行為會反覆出現。”

比我係cm都唔理
由你地搵唔到 深潛
等jacq自編自導自演

法官大人

m

圖片mode有張ig圖

擺去HA secret會唔會多啲識佢地既人回應呢

由po 1追到而家，睇得出jac係一個唔肯認輸既人，咁執著咪搞到而家咁。你都識講你係一個無野可以再輸既人，不如重新開始自己既人生，揾翻自己同多d了解自己，當將來有人接受你既一切既時候你會知咩係愛，重新上路la

上面有人話係

宜家喺邊我唔知

P4 #89

可能架

Btw J fb全部都係Nike flyknit 既相
又話過全部廠拎
即係佢一直著老翻野？

我只會答到你象話去廠拎racer 而j好鍾意flyknit racer

好耐人尋味呀

越來越覺得jac死唔斷氣咁上來講嘢係因為佢想要attention 大家不如棄post搵下一個睇啦

追左幾日終於live到，真係人都癲
Jacq你收手啦好嗎

新年娛樂

連登勝

似唔似柴犬呢

追文追左3日表示啲劇情峰迴路轉！

拜年沒野做夜晚又瞓唔著
得閒過頭咪追下post解下謎
充滿娛樂性

初一追到依家我都係咁諗
BPD其中一個特徵係會好驚被遺棄並且會極力甚至係以瘋狂嘅手法去避免
如果jacq做咁多嘢係為左同c一齊嘅話佢都似係BPD

多謝jc 令到今個新年無咁無聊
btw 希望你快d 放低，唔好再咁執著，好好地認認真真識翻個真係中意你嘅人

同意，可以完得po其實 而家咁落去都無咩意思同都已經可以結論係jac做。

痴線.... Hjarta神....
由解碼遊戲，變成痴線婆發癲po
再變成個神探show節目

多謝多謝

其實愈多分身上水只會愈柒

分身ac個個都係幫j

已經完全推翻之前啲人懷疑mxv係 m c b

希望佢啲yeezy都係真貨

話搵c同m嗰啲巴絲有冇update

踢爆咗啦上面

柒到

btw冇咗熱門喇大家再push下

有無人試過左右英文字調轉打速成？
可能解到

cap撚晒條死分身啲comment出嚟 大家睇下似係j c m b邊個咁得閒有purpose去出呢啲comment

開咗咁多個打字習慣整合你都唔學醒啲寫返啲正字

話我老屈吖嗱

你可以試下

總之do id oi係佢名/花名

不過都已經唔重要

j直到宜家呢刻都死性不改，冇得救
你咁樣，難怪會嚇走carter
我諗冇人會唔驚你呢種固執到令人恐懼既人

你改名做神探Hjarta吧啦

唔會有正常男人頂得順啦

push post呀

去站務台開post會唔會有用啲

今日個廣告notice都唔係連仔開 放緊假？

其實睇得多 一開始只係感覺到個個分身都會打’嗰’個
連尻個啲都咁啱全部都一樣 真係勁

啲口字邊唔太可信 因為有時desktop速成佢似會唔打口字邊 方便揀字 嘅既 嗰個 etc 有心嘅真係可以分埋幾時desktop幾時電話出

反而仲重 鳩尻 比畀 po post就真係柒喇

整合完都唔學下寫正字 蠢撚到

瞓醒又追post
睇返上面話睇tvb睇上腦
以前有朋友有雙重人格
所以我前幾個post一路都講唔係冇可能
不過接觸唔到jac本人永遠都冇辦法證實到

終於追完
變咗痴線post

追晒未

捉分身好爽

希望唔好有癡線佬去做醫療科害patient

改個名以為冇人認得

無睇過+無覆我 應該唔會現身架啦

最柒係屌咗咁耐佢啲打字習慣都唔改

重要屈我 最憎人屈我

msg咗邊度

Ig direct

終於追完post
由前晚一路追 淨係想講 Hjarta可以改名做神探Hjarta

其實j係唔係故意撚鳩我哋

fb呢 可能fb request同add會快啲

ig request我成日十世先睇到

撚到自己個人資料中英全名生日上晒網

我真係想知佢重點識人同搵工

佢好似都唔care，仲要好興奮咁出黎串柒柒

c呢

行街都見到好多柴犬

但係billy哥又話c破j處
點派5頂帽？

開個

我都有諗過

咁帽嘅定義唔一定去到扑嘢嘅

or可能係同某男事主？

C 係其中一頂帽？

唔排除可能性

不過嗰晚我冇聽skype

連我講乜都唔知就唔好衝出嚟屌啦
我提過「係呀係我呀 我係jac呀」？你痴撚咗線？
我不嬲都係話撚緊佢錯acc錯得好撚唔自然咋
屌你老母一個二個唔撚睇人講嘢以為話人打手好威威

5次 唔係5頂
應該係同一個人扑左5次
聽billy講係見到佢房同袋有買condom放係度
而b同j本身無扑過野

冷靜
新年流流唔好躁

其實個個maggie係咪從來冇係連登留過言
或出面回應過任何野

應該m同c都冇

Billy post過佢兩年幾前舊登post link
總共5次 1-2個人

絲打唔洗咁嬲 當時正正因為jac一方面用mxv同小象發癲咁講我係我係 另一方面好冷靜咁向基士文否認 所以先撚左我地成個post 3
原本post 2尾已經推斷到jac=mxv=象
結果開post3個陣撞正天光 又公開左skype 一堆唔追post嘅入去9up

總之佢啲分身ac愈出愈多 最少3-4個 唔排除有更多

至於小屁孩個度 我覺得j係有fd幫手 所以會覆同一句2次
不過都唔係太重要
另外小象屌mxv個陣 都有提過m有偷食 應該都係真
屎眼就無從考究啦

真係癡撚線

我都係覺得mxv同象所有嘢都零説服力 信一成都死

我覺得carter𡁻完唱個口吻 女人係學唔黎

好難講

前排個講故台大學hall扑嘢post都好多人估唔到作者係女

再加mxv 同象成日強調j係男仔頭爽朗性格

依個⋯真係假膠？

假呀

j之前先上完水開skype

mxv同象都大話連篇

象之前夠吹出post 1嗰時j入咗廠啦 入廠開skype咩

佢可能同雨狗買十個八個account， 買十送一都未定！

次次見啲新ac #又後 又冇其他post留言 就好易起到又係分身

睇返啲id #
佢真係得閒就開一個

收手啦蕭詠瑜

Push到連仔ban分身

玩連登玩到好似ig咁
禁個制換ac 幾好呀
可以角色扮演
同自己玩
咪由佢自己打飛機開心下

屌呢個 好得意

痴撚線，呢個仲癲過g

繼續push返上熱門

人地爆咗佢係分身就潛水

我都好少reply, 千祈唔好port我呀！我得一個account㗎咋！

換換下換錯

柒到仆街

點解我會打左g，我指j

你ac# 重前過mxv 驚乜

應設做常設icon

絲打幾時改名做神探

唔改

改完畀人拎我個名扮我咪死

連登一開我就跟風就過兩睇，不過我無感情煩惱，唔會嚟呢度出post。

呢個post係咪玩完？新年假期重有一日，點算好？

nvm la
唔改都已經知hjarta=神探

扮你周圍回post report人係分身

繼續push返上熱門

唔撚好呀

H神真係有check

㩒兩下有幾難

本人求知慾旺盛

y 無熱門

有

今日時有時冇

PUSH到連仔ban分身

你可唔可以收皮 面對現實呀
本來都同情你 但越追post越覺得你最on9

佢被人踢爆又多個分身ac柒咗潛咗水架喇

我都係去睇返出movie先。
好似話與神同行幾好睇！呢度就靠晒你哋啦，fighting

咁抵死啦
最怕佢又開多個acc來追post咋

有冇咁多isp email同太空卡

3-4個ac用盡未

連仔ban未

屌 我打字習慣同佢都差唔多一樣

推一推留個名
Btw 與神同行唔好睇

佢嗰啲全部新淨ac嚟 唔係亂起架

跟肥絲學正字

好彩未睇！
咁邊套好啲？
Accident Man定Lady Bird好啲？

係都睇oscar 大熱 shape of water同lady bird啦

The shape of water 得CAM版，無bluray都無web版，不了！

咁即係唯有睇lady bird啦。

戲院重有

窮撚唔去戲院㗎！有女陪都重可以諗嘅。。不過如果整件jac呢啲女就情願成世打J!

Btw 真係冇巴絲識m c或搵到佢地咩

lm

佢地唔覆inbox呀嘛
無計

幫下你地推

其實如果我地唔係起到咁多嘢 佢地係咪諗住食死貓

終於追完

我覺得佢地唔至於完全唔知情
應該有fd叫佢地追post

成件事J自導自演，C唔想理，電話唔save佢個名都理解
但諗唔明最開頭C個電話cap圖點嚟...

又或者將d record互send，反正佢有兩部手機

可以係j自己wts自已
副圖證明真係來自c電話

鞭屍時間 由於未有新料 我地又再次整合下分身之前講過乜

mxv = 象= 算吧啦好嗎 =天水圍小王子

宜家睇返分身ac啲comment好撚搞笑呀

繼續兜啦

有無人知隻狒狒做邊間醫院 講比大家知 防一防啦

你咁講又啱，最初頭張相仲要係飛行模式，有啲奇怪

其實有冇真係偷食過到宜家都冇證據

得某一方嘅片面之詞

會唔會一直只係求愛不遂

整合有講過懷疑同一部機 時間制式 locked screen orientation night mode 吻合

最近一張whatspp 圖係2-10日前cap
我就唔信佢2-10日前拎過c 部機
十成十自己打

有日期time stamp咩

上次講到醫院呢樣野 j即刻急到轉錯晒acc咁

好似係象爆出嚟

Jacq 算把啦好嗎

Carter hi

佢係蔣生把口已經講晒出黎 佢地係兩三年前講既 但wts係新版 有人做出黎屈佢 點知原來係個借刀局 自己屈自己

其實都唔關新舊版事啦 宜家開wtsapp都睇到幾年前嘅舊conversation 冇刪就睇到架啦

蔣生出嚟未

呢個post 15日前由mxv開

入面有張carter 視覺whatsapp圖

3日前由msv貼出來

張圖有條link

係個post嘅第5頁
而呢頁係10日前先出現

所以呢張圖cap嘅時間係10日前至3 日前

果條友都係靠吹
根本唔可信

假設大笨象之前嘅自白係真 下個po可唔可以推到個猩猩賤男仆街 一腳踏兩船 有女朋友同sp仲叫雞 食人隻豬唔負責任 搞到人落仔 講真被迫墮胎對一個女仔黎講打擊真係好大 痴左線唔出奇

但依家一直深潛 然後睇住連登仔淨係focus個個因為佢癲嘅jac 就以為唔洗負責任？

Jacq姐d分身個個語氣都一鳩樣
仲唔改下自己d打字習慣
On9冇藥醫
不過神探應該拎番個MVP 係你令成個post昇華左 依個絕對係上左兩登咁耐最精彩嘅post

但係mxv同象真係零可信 有炒車機會

由頭到尾都冇出過任何show c/電話嘅偷情圖/wtsapp

你搞鳩C仲分分鐘引埋Jacq

人柒冇藥醫

如果mxv個account講既野係真
Carter係Jacq落埋仔先知
果然係有情有義
一個人攬晒上身

蔣生好慘架 我地就話食花生啫 佢就比個朋友利用埋信任 人地都叫有人識比埋個名你咁樣搞

ac內嘅嘢完全唔知有乜真係可信

唯一用處就係畀我起分身同搵線索

咁點解唔回應 真係清者自清？ 咁樣俾人屈都可以唔出聲咁犀利

啱呀
C真係仆街來
害到jac 咁jac仲咁攬佢

Jac 你就不如算啦
個post 都就快告一段落
你唔好再喺快謝嘅時候出黎引箭喇
你仲要人在英國
唔會有人知你D過去
我又未覺得你精神病
係執著D啫
搵個心理輔導同你傾下呢2段感情同今次事件
盡快放低，之後好好地讀書，重新開始

小笨象又好mxv又好
唔好再出現喇

我都係咁諗
佢潛水只有兩個理由
一係佢好怕事，一係就jac講既係事實
但jac誠信破產所以變左好難判斷

因為c身有屎
所以佢點都唔會回應
佢最想成件事以痴線婆j做結局

如果要令c m j回應
下一步點做大家清楚

無撚用呀你carter
做乜男人呀你

唔想無花生嘅話就做野啦

Carter of qf bq
Carter mm oy hn

幫推

carter快啲出黎講下係咪有痴線女人屈你 你肯講 我肯信呀 我唔怕抄車㗎

有夠復雜

線索搵晒啦

咁啱望到tvb套劇講緊一樣既野 多重人格開左好多個高登account

正想講 有無咁岩

屌

啱啱睇返

原來象有次叫錯jac做樓主(mxv)

好柒呀

應節呀

媽呀 好柒呀

女主角又係有多重人格，好似係童年創傷，會好易緊張，因為驚自己唔記得係第2個人格做出黎d野。

如果我係frd我會自動unfollow囉

繼續

C 同M 係facebook 嘅common group 幾乎全部都係關於波鞋同柴犬....
三個嘅嚐好都幾相似

carter親友快爆料

上面都有資料係mxv 象抄mag

例如mag fb link尾有2116

mxv象post過嘅tg分別有jacq 現有tg同c2116

耐人尋味

Jacq真係抄mag抄到上腦

其實得兩個可能性啫

一個係抄m

一個係m係boss 但係佢要抄到晒j 打字習慣 又會講mxv 象出過嘅cm 例如踩m皮膚差又狂p圖

邊個可信呢

shit 我地係咪同一個朋友 定世界上有無限個痴線婆

相認未

估唔到你咁得閒啵 keep住推post
我睇到有曬結論就收手
你仲可以繼續搵錯處

哈哈，岩岩問左朋友，佢話應該係另外一個同類痴線婆

btw Hjarta神探真係好勁

新年冇嘢做屎忽痕

可能post 1同2頭個個都覺得J可憐 c m出嚟都冇用反而驚人屈多鑊

一係就另有內情

反正C都係仆街 繼續爆C最有機會引到J出黎

mxv張jg圖 同carter背景一樣

mag wong無乜理由入eu uk波鞋group
會唔會假fb ac

m fb location係uk 會唔會之前去過exchange之類？

真fb嚟

m同j有follow同一個柴犬ac

j今日重有like張今日新鮮出爐嘅相

究竟之前ig 自爆icon張圖係點嚟架呢

報比admin囉咁
我唔係分身我怕乜
痴撚線 如果我真係分身既我切
答句爹都話係分身
利申 真巴

點知係真fb 如果j整個假mag fb ac呢？

屌 如果係真真係越搵越癡線

相關ig 柴犬圖

mxv自爆

疑點:
mxv開完post冇參與討論 無啦啦post圖自爆咁on9？

mxv不嬲post "j 同c" 唔知真定假嘅wtsapp圖都好小心咁cut走個頂/開airplane mode，又會油黑右下角icon，今次真係老貓燒鬚？

定係m cap過自己screen send畀人happy share，有人收到特登再post出嚟扮自爆？

推返出嚟畀算吧啦好嗎/天水圍王子睇先

情敵嘅fb 有仲出奇喎。。

乜你同mxv同象有一樣嘅打字習慣嘅

又無啦啦改名

比 唔用畀
尻 唔用鳩 有幾可見人打尻呀 鳩係廣東話粗口 尻解patpat喎
po 唔用post
仲 唔用重

搵肥絲學中文未呀

唔記得左果個icon係咪mag黎？

同埋Mag係咪post1爆左出黎之後有轉過ig icon?

我證實唔到 只係個icon同c係情侶圖一齊影

而張 相m真係ig有like j冇

佢意思係c frd list有呢個m

得我一個覺得奇怪？
點解mag知道j係第三者 仲會容許c同j繼續係fd 同時自己都加對方做fd
我條女一定逼我刪

你地睇到佢地fb friend list?

到宜家其實都未知真係有冇帽

一講ig柴犬圖

算吧啦好嗎/天水圍王子就即刻上水

係咪有人mon緊post呀

張ig圖有嘢唔畀得人知？

撞字就話係分身
係咪宜家全部連登ac 為左避免被認為係分身
都要改曬自己平日既打字習慣
咁你快啲去報比admin啦神探

連登ac係朋友幫我開 所以求奇改個名先
我自己再改 有咩問題

連尼住還我清白唔該

可以check埋我ip 我根本唔係香港

食個花生加入討論都要被懷疑

Post 1追到post 6 返左大陸都唔怕悶
留言係推post加讚Hjarta 好撚神

絲打你都係放棄啦
何必為左件垃圾搞到自己千夫所指
你只要熄左手機同電腦我敢講90%既人都唔識你
你與其晒時間喺度繼續開分身洗底
不如喺現實生活好好過算啦

明明啱啱一個鐘前重有like張相

算吧啦好嗎/天水圍王子一上水

unlike咗嘅？ig壞咗呀？

每次花生就完又有人出嚟挑機 完啦好嗎

ip開個vpn好難？叫frd代post好難？

或者有人離港散心？

[member]呢個位真係好怪
一係張相真係mag黎，事後轉左icon
Or 張相係jac自己，但佢事後快手unlike返，亦轉左icon

我頭先都留意到，佢unlike完d相之後unfollow埋

點解個like一個鐘都冇 王子一上水就消失咗嘅

佢真係好撚得閒

大家揮下手
有人mon post呀

可以係M like完cap比C睇話好可愛呀啲狗，再有人喺C度偷咗張圖/ C一雞兩味forward張圖比J睇

不斷曲線承認
我真心覺得佢唔係有病
佢只係想有人理佢

佢可能好享受成為眾人討論焦點
畢竟呢啲野佢係Carter身上搵唔到

佩服佩服

到底要有幾孤單寂莫先會咁黎求關注

呀始作俑者 你過多幾年睇返就會覺得自己好on9 咁樣自己匿名爆晒啲嘢上網值得咩？

啱 呢個論點我都有提出過 冇可能咁老貓燒鬚

係呀奇怪

可能佢圈子得外國留學生 佢地普遍少上連登 好多連連登都唔識

咪係 無人相認

jacq 姐如果真係seeks for attention 不如你真身上水啦 係到好地地吹下水傾下計一定有人應機

點解無人覺得Billy都係夾埋擾敵，始終Billy係講得好誇張又無證據。

雖然都可以因為佢份人小學雞。

但講真，次次話有證據，但佢兩個始終無攞到出黎。

呢個都有可能

留意返 mxv自爆開過好多ig ac

咁可以 啦

我覺得Billy無證據都合理既
話晒佢同Jacq分手都已經係2015年既事
男人老狗點會keep呢樣keep個樣
佢應該係純粹出黎食花生順便踩多兩腳

擺多dCarter 資料上黎啦

billy自己都post過舊登id同兩年幾前被帽post
佢所有post都幾consistent
佢有個舊登post好似自爆過被ex log in入佢度 del fb ig etc

咁咪岩囉

Billy一睇就知想幫手對死佢姐
反而果晚話係c同m共同朋友條友

係唔係可以解釋J用同一個方法搶左C個acc

嗱 講明先

billy冇話邊個係ex呀

覆番上面搵到小象叫左樓主做jacq個post

屌
咁同認左有咩分別

睇黎佢hack人有鋪癮

啱呀

唔知今晚洗唔洗開到post 7呢

下個post直接貼果張圖出黎close topic la diu

屌笑咗

下個整合可以加返分身整合

jacq 姐真係唔開心既唔好屈住屈住啦 最多借個膊頭你喊啦

好撚癲 睇完整合都係一頭霧水
我智商低

但啲分身上黎覆人果陣好恐怖

我覺得billy講既野其實可有可無
無乜影響d咩劇情
所以唔洗執著d證據

係

上面整合嘅mxv 象相似點同打字習慣捉分身比較重要

其實將樓主打錯做jac個下真係好撚鬼

1.我地個陣一直都當樓主係M
2.得jacq自己打做jac

屌咁撚樣真係完得架啦喎講真

推返上嚟先

屌咁9成撞中左pw偷左mvx個ac啦

諗住google下象係邊度留過言
點知見到有個8216又係出咗個第三者post

8216係m？定又係j分身
之前有無人講過？
有就skip我啦

算啦jacq唔好再咁執著啦，所有證據都指向全部野都係你自編自導自演，你再用咁多分身黎幫自己講說話都只係欲蓋彌影，死心啦

彰

屌 原來就係mvx
唔撚怪得知可以咁快留言#3

我自膠無起底

巴打你都係追下post先，我地都理解呢到有成6個post係難追D，加油

Mxv = 16 / 8216 / 2116 etc.

象之前已經有喺mxv post留過言

另外 象多數喺其他路人甲乙丙lihkg post留言嘅時候 個post一係關算命事 一係關第三者偷食事

其實已經真相大白
一個人搞場大龍鳯
回頭是岸啦

Jacq自己睇翻最後個兩句

佢而家直程係走火入魔啦

咁客觀d講佢而家都係傷緊自己姐

絲打你好勁
我都係翻出去由post1開始追過

見佢用象留言有唔少都係叫所謂「正印」放棄
好癲

正如好多巴絲咁講，
Carter到依加都無上過水解釋任何嘢，
一個人怕事極都好 無理由連想保護嘅人都唔保護掛，
如果係咁證明係carter心目中jacq你可有可無。

為咗個唔愛你嘅男人，
值唔值得呀？
值唔值得呀？
值唔值得呀？

下台階比埋你，
最後係點，你自己揀啦
我都追擊到攰。

仆街carter mon post但唔上水
我屌你老母係咪無鳩架你
做男人做到你咁切咗條柒佢啦
無啲責任感 撚樣

細眼豬膽鼻

男人不壞女人不愛呢句真

無錯呀 屌

巴打坐左幾耐

坐?

繼續撚

mxv = 象= 算吧啦好嗎 =天水圍小王子

未轉名前: 算吧啦好嗎

出Skype整合 啲points係biased嘅 插billy冇證據

聲稱dm咗jacq睇埋精神科報告 又睇咗billy屋企人wtsapp點覆

撐jac

轉名後：天水圍王子

繼續插b鳩噏
問人攞b屋企人wtsapp圖
之後開始話係j m c三人共用ac撚連登
又話人繼續討論都冇意義

你咁得意一開始又信jacq 之後又180度轉嘅 幾時拎份報告同wtsapp出嚟睇下

算吧啦好嗎

天水圍王子

Post1 2有人起過喇

係 我分身ig都搵唔到佢了

你之前ig add/搵過佢？

琴晚同上邊巴打direct過

巴打繼續

親信？快點

M 同 C 愈迴避搞到連登仔開足Turbo 去搵更加多

聽講Carter 係浸會醫院做

More
巴打識佢真人？

More

佢爆XX醫院啫

如果真係畀人屈 點解唔澄清？

已經睇到唔知自己想知啲咩 但不能自拔
push

Maggie最多我用ig正身同你傾

用錯ac仲要兜真係好柒

比起大家係三唔識七dm人，搭上搭搵佢本人仲有機啦，見到頭先巴打有common friend

一直都無乜熟人出現有無可能？ 特別係Jacq留過咁多次tg，我唔信無人pm過，但都無人出黎？

如果搵翻算命post嗰位巴打了解下佢pm完Jacq tg講結果後，Jacq有無覆過，就會明朗好多

可留tg?

小心啲 好撚多神探

btw post 4張圖

日期係2017五月 當時得mxv ac，象ac未存在

b一問j做乜做傷害人嘅嘢，冇實際refer講緊乜

j就自己爆 lihkg?

j唔係一直話冇連登ac咩 嗰時又mxv未爆j個人資料 淨係有啲好ambiguous嘅c同m視覺post

咁j做乜無啦啦提lihkg？

不過佢都係無seen無覆

我都想講

佢話係j傷害到人唔係自己喎

btw呢個post都奇怪

c角度寫 但係正常人會爆人電話放上網叫人wtsapp打氣？

所以咪懷疑又可能係自爆證據

同b話j傷害人=其他人 唔係自己？

廢柴陳正謙仲唔上水

起我咪算 唔好起埋人底 佢無辜既

你潛罷啦

係囉 幾時上水澄清下

點解仲要繼續撐
好cringey

又關我事

你搵到先算

唔好得個講字
叫唔到係咪又任屌先

佢仲理鬼你咩

post 1 2已經被人爆田徑啦

佢真係搵先算啦

都係嗰句 你搵到咪搵囉

又係你呀？玩夠未？肯收手未？

話唔定我同佢跑過

已經爆晒你啲分身你重上水
係咪好想搵人傾計啫

多個藉口可以親近下Carter

咁夜都仲有咁多人唔瞓同佢傾計 連登真係有愛

一係你地有咩想同佢講 打係依到 我直接wts比佢

啲直接聯絡方法都被人post 1 2爆晒上嚟啦

你自己話叫佢上嚟

佢電話號碼一早被人post晒出嚟啦 得你wtsapp到咩

我都有講過 po 1 2電話係舊既

wtsapp到時唔會出假圖咩

舊wts 咁你繼續Send去個個號碼啦

要搵實搵到既

純搞gag，象姐唔好嬲

一定係舊啦 舊到啲人用電話起到其他fb ig ac因為linked咗

搵咁奈都唔上水 想推一把啫
我都想聽下佢有咩講嫁嘛

人地仲show你咩？

你要聽佢講嘢一早搵咗佢啦小象

可唔可以教我點有咁多分身咁勁

Wts咗舊num 千奇唔好睇我問咩啊

可能答你果個係佢

佢最近換嫁
起到係因為佢冇轉炸
唔信既你地打去個舊電話
睇下問個個係咪佢囉

咁見到icon冇？

你唔係又將人地啲咩account呀電話number據為己有呀嘛？

Btw咁多分身 咪自己吹水自己開埋7 8 9
大結局原來係一人三角
好 完

係我過咗咁大單嘢都轉icon啦

最近換的話 舊no咁快有第二個用？

小象教我點分身未

好奇分身+1

900 吹到1001就收檔

唔止三角啦，淨係分身都唔止可以開枱打麻雀，就黎可以組隊足球隊

你又估下我有幾多個？
你下個po起得齊全部分身既我教你

做乜啫你

算啦你成日都走數

精神科報告呢

billy wtsapp record呢

屋企人wts record 係我睇漏左定真係冇

新年完好book期睇醫生啦
記得準時食藥 定期覆診啊

小象你咁勁可唔可以話我聽樓上係咪有分身dm mag

billy wts record 我係tg Send 左比幾個人嫁
我都等緊睇下咁大容量佢地會點放上黎

一個係正印 一個只係俾人任屌中出大埋肚嘅臭雞

我冇搵mag呀 樓上唔係我黎
你地有幾多人搵佢我就唔知

點解Jacq既證據係你sd俾人既？！

今次信住你

本身覺得jacq都慘慘地 但見到你又上返水
仲係想撚我地咁既態度 好心你柒到咁就深潛啦
巴打搵sp/偷食真係要小心唔好搞著個心理有問題

連登有愛 陪下人傾計囉

你叫咗carter上水未

其實睇樣都唔會知對方有沒問題

之前skype話識佢地兩個個位巴打去左邊？
skype完就冇左影
有冇人記得佢skype id可以叫佢上黎講下
利申 依個人唔係我分身 係確實存在既一個人 好多人都聽住睇住skype

Carter block咗你未？

未

會唔會開（7）

冇聽到 有冇整合

咁你total有幾多個分身啫

提skype果個唔知真假既人做乜??
你唔係話搵carter上黎咩

有巴打見你地重係fb frd嘛

都要佢醒左先睇到我wts嫁

咪係 我係咁叫你叫carter 你係咁無視
做乜姐

小象咁好幫我地推到post 7呀

我沒聽skype但追文字
有聽既巴打話果個人出黎up左幾句唔知真假既野
話自己沒連登ac同話識maggie同carter
仲話maggie做出依件事唔出奇類似既說話
沒參考價值

有冇整合

btw jac你仲諗住等carter?唔死心？

比人玩屎眼個個係你定mag定吹出黎

咁重要既問題等Carter答你

jac 咁樣搞到 carter 同 maggie 番工地點都被人起埋

今次真係一獲熟

你洗唔洗人陪你傾下計

carter俾人起根本就自己攞黎

陳生又叫雞又偷食又想4p
其實真係純粹精蟲上腦架咋喎
仲要打女人趕你出門口
你係唔甘心咋話
但如果carter理過你感受嘅話
出事以來私底下有無安慰過你一句？

嗱 未有實質證據c m有偷食呀

係你地起maggie唔係我
我未睇po之前都唔知佢係邊度番工

冇人知/起緊佢宜家邊度返喎

c 咪同我偷食
全部人都知

搞人咁耐唔會係求愛不遂掛

我都唔知

但maggie既相唔係你post架咩

有冇證據 你地個圈子未有人篤爆喎

個個都話係我po 明明唔係
你去番po1睇 唔係我po

小象同小屁孩同時間錯覆同一個cm做乜事

英國email一早開得連登acc
肯定大家都有acc齋食花生唔講嘢
講下我為人都好

一於你自己講下

其實你係唔係mxv同jac啫小象

我一直未講 我要幫番小屁孩澄清
小屁孩真係唔係我分身
我睇錯以為係講我我先cm

mxv同天水圍王子呢

天水圍都唔係 邊個會叫自己做天水圍王子
mxv係我

其實依一刻你係咪仲保緊carter

算吧啦好嗎呢

咁你有冇同佢講過嘢

如果你係jacq 點解你係tg話自己無連登ac

我幾時有保過佢？
係你地覺得我保佢

都唔係啫

有呀

用mxv上黎say個hi

咁你做乜要爆自己啲嘢唔係爆c m

講過乜

我人格分裂嘛

估中咗

點解你突然間又證明啲分身係自己

你點證明你係jac

咁靚女幾時影張相有樣有連登id

咁明顯

咁mxv c有無份用

其實你爆晒自己私隱你重點識人同搵工

其實我覺得你的確係有好多分身 單野者係你搞出黎
但你唔係人格分裂 只係純粹想報復

想知mxv 用家係咪=c>m>j?

其實你同c係幾時正式分手架？定係從來都仲藕斷絲連？？

救命呀live 咗佢上水

你問我答時間

其實你同m係咪朋友黎？

為左搞個2個人令自己咁 唔值得啊

Jacq 依家喺邊？

出黎食個宵夜？

小象其實你想點 有咩打算

轉mxv account 啦

過幾日影

其實你開post 嘅最終目的係乜？
真係如巴打所講為咗扮mag 搏carter 同情？

我覺得你依加係答曬所有自己嘅問題
避開m c嘅問題 咁樣仲唔係保緊carter咩
你仲愛佢？你覺得值得？

冇報復呀 報都報c 報m做咩

姐係純粹撚我地

等佢地上水自己答
我講可能係假

講真 覺得你都算幾有義氣
點都唔爆c m
開到6都係爆得佢地fb ig 同兩三張相

之前唔認 突然又認係自己

做ptgf唔駛搵客咩 依家咪大家都知

上mvx個account留個言好嘛

POST 7

唔識佢

照咁睇應該c講d野係真 小象段故都係真
扮m爆自己博c關心都係真
天水圍算吧啦小屁孩可能係護航嘅姊妹 不過其實唔係太重要
咁陳正謙同你如果有講野
到底係屌緊你搞事定安慰緊你

點解過幾日

姊妹兄弟邊個有連登acc我唔知
邊個會自爆

等c答你

998

C會唔會上水先

999